%@Auteur: François Meria\par
Dans chacun des cas suivants, justifier si le triangle est ou non
rectangle. Si le triangle est rectangle, précise le sommet de
l'angle droit.

\begin{multicols}{2}
\begin{enumerate}[label=(\alph{*})]
    \item $SKI$ avec $SK=125$ ; $SI=325$ et $KI=300$.
    \item $ZOR$ avec $ZO=26$ ; $ZR=10$ et $OR=25$.
    \item $RGP$ avec $RG=19$ ; $RP=20$ et $GP=29$.
    \item $TVX$ avec $TV=29$ ; $TX=21$ et $VX=20$.
\end{enumerate}
\end{multicols}
